可唔可以開個台將 新acc隔離？好多放負三毛 亦有可能係網軍

老老豆豆 無組織而成功係 勇武成功前既連登仔 合作成功

家下多左班新既連登仔 唔係stereotype 但敵我難分
但係依段決定性時刻 可唔可以 暫時隔離勇武開既acc？

依幾日D 負面力量多到呢

文宣部想係度傾 到好難

係， 但你見到出面帶風勢既多的是，cctvb不停播bias 片多的是。 若果真係要講民主 法治，首先要有完善政制，好似美國有人fb操控選舉都可以法律檢舉。
但sorry 我地依家係依幾日重要時刻 若果做唔到依方面的氣勢維持，只會返到去五年前既結局

推

美國總統選舉 都可以用fb操控
咁一個論壇仔 有幾易？
（小心新acc）

支持, 建議新account旁邊加支終國旗以示識別

26萬唔新咩🤔

發覺由6月頭開始建議既方案

admin都無回應過 ....

其實唔止 新acc,

有啲無開過post既 白淨acc
波台狗acc
同埋cctvb劇集acc都要極小心

兒登仔要自救
發現奇怪留言， 要習慣先睇一睇history

（show blocked user）

其實點解咁多智障，話64有坦克屠城？

你望下二樓位人兄 我一睇個chat history